BNO visa 計劃有可能delay

LOTR 去D人好醒

BNO未國民囉（oversea)者

Bno理論上係國民（佢唔係話公民）
實際上就唔知

睇下佢點define

月尾先申請，等批再等出發，都可能要幾個月後

標題黨
以為真係個計劃有阻礙

風向登真係肉酸

9唔撚搭8，仲要post個香港人fb當啦英國home office言?

British National (Overseas)
英國國民 (海外)

呢D垃圾KOL

睇得多, 人都豬D

香港人在英國，垃撚圾！嘩眾取寵最叻！

玩野呀？ＢＮＯ不嬲都係英國國民既一種。一定會比你入。
但如果跟你一齊入既家人只有特衰，就可能會有野要煩了。

幾個月咁耐

樓主呢d乜撚野logic

你起佢底睇下，佢個個post 都摟屌架啦

邊洗
不過應該LOCKDOWN完(暫時2月中)先批你

如果咁睇就仲有啲機

應該睇英國政府係 出 d 資料. 照常理有ILR外國人都可以回英.

批visa兩星期到一個月差唔多啦仲要可能多人搞，人地又lockdown
我本身都預要3-4月先走得

Bno咪6種英藉既其中一種囉 依加叫bnoc添

急既話未用魔戒 囉

反正啱啱HMPO 加強佐隻魔戒既功能根本現在唔駛等1月31號

其實留5年就可以申請settlemet，咁係由入境個日家定計網上申請個日開始計5年?

同埋佢話5年內每年唔可以離開UK多過180日，咁如果份工要飛黎飛去咁點?

正常計入境

唔係一年，係連續12個月不多於180日
你諗你